[18-1-2017］股市直擊+波神信眾區

開都無人開

仲係冇人

雙廟呀

???

你block 左BC? 佢一早開左另一個